［求救］有關ig唔記得名嘅問題

話說小弟之前開咗個account
但依家唔記得咗個名
用email登記但又唔記得咗email密碼
仲有冇辨法可以搵得返
我知好憨鳩但account入面充滿回憶
有冇人可以幫到我

忘記email password咪得

答幾條問題 應該記得掛？

個email好耐之前申請 個啲安全問題答案早就唔記得咗 唔知依家可以點

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

10連啦

Ig 有email 就入得 唔洗記得自己個名
用email 撞你平時啲密碼 睇下